喂mon po狗，扮示威者放火，咁幾時扮示威者搶槍啊

快撚啲唔該
最好搶完開埋槍
射撚死你班畜牲兄弟
記得要射頭一槍死呀